final List<Map<String, dynamic>> TheImpossible_data = [
  {"question": "ايه افضل مركز حققه اسبانيول في الدوري الاسباني؟", "answer": "3" },
  {"question": "قبل انتقاله الي توتنهام اين كان يلعب ديلي الي؟", "answer": "ميلتون كينز دونز"},
  {"question": "اذكر لاعب لعب في برشلونة وميلان وتوتنهام", "answer": "كيفين برنس بواتنج"},
  {"question": "من اول لاعب حصل علي المركز الثالث في ترتيب البالون دور؟", "answer": "رايموند كوبا"},
  {"question": "من وصيف ال seria B موسم 2007 (الاول يوفنتوس)؟", "answer": "نابولي"},
  {"question": "من ثالث ال seria B موسم 2007 (الاول يوفنتوس)؟", "answer": "جنوي"},
  {"question": "من صاحب المركز الاخير في الدوري الايطالي موسم 2012؟", "answer": "سيسينا"},
  {"question": "من صاحب المركز الثالث في ترتيب هدافي كأس العالم 1990؟", "answer": "روجر ميلا"},
  {"question": "من اكتر لاعب سجل أهداف في تصفيات كأس العالم؟", "answer": "كارلوس لويز"},
  {"question": "من ثاني الهدافين التاريخين لدولة ايران؟", "answer": "ساردار ازمون"},
  {"question": "بيلي رايت حصل علي ثاني ترتيب البالون دور عندما كان يلعب في صفوف اي فريق؟", "answer": "وفلرهامبتون"},
  {"question": "من حصل علي البالون دور سنة 1962؟", "answer": "جوزيف مازبوت"},
  {"question": "من ثاني ترتيب البالون دور سنة 1976؟", "answer": "الهولندي روبن ريسين بيك"},
  {"question": "من ثاني ترتيب البالون دور سنة 1982؟", "answer": "الان جريسي"},
  {"question": "من ثالث ترتيب البالون دور سنة 1987؟", "answer": "ايمليو بورتجينو"},
  {"question": "ما هو اول فريق لعب له مختاريان؟", "answer": "بيونيك ياريفان"},
  {"question": "من ثاني الهدافين التاريخين لمنتخب البرتغال؟", "answer": "باوليتا"},
  {"question": "ما هو اخر فريق لعب له ناني؟", "answer": "ايستريال"},
  {"question": "من سجل اول هدف في اليورو؟", "answer": " ميلان غاليتش"},
  {"question": "من سجل اسرع هدف في اليورو؟", "answer": "ناديم بارجيمي"},
  {"question": "اذكر لاعب الماني سجل هدفين في نهائي اليورو غير جيرد مولر", "answer": "هورست هروبيش او أوليفر بيرهوف"},
  {"question": "من مدرب تشيكوسلوفاكيا عندما كسبوا اليورو سنة 1976؟", "answer": " فاتسلاف ييزيك"},
  {"question": "من هو اول مدرب تم تعينه في خلال الدوري الانجليزي موسم 21/22", "answer": "كلاوديو رانييري"},
  {"question": "اذكر لاعب لعب كل مباريات الممكنة في موسم من الدوري الانجليزي وتوج باللقب", "answer": "جون تيري (2014/2015) وجاري باليستر (1992/1993)"},
  {"question": "من الفائز بالحذاء الذهبي للدوري الانجليزي موسم 87/88؟", "answer": "جون ألدريج"},
  {"question": "من المنتخب الحاصل علي الميدالية الفضية في اولمبياد 1992 باسبانيا؟", "answer": "بولندا"},
  {"question": "من المنتخب الحاصل علي الميدالية البرونزية في اولمبياد 2012؟", "answer": "كوريا الجنوبية"},
  {"question": "من الفائز بالدوري الفرنسي الدرجة الاولي موسم 12/13؟", "answer": "موناكو"},
  {"question": "ما هو اخر فريق لعب له جوارديولا؟", "answer": "	دورادوس دي سينالوا"},
  {"question": "من حصل علي المركز الثامن في الدوري الانجليزي موسم 2008؟", "answer": "بورتسموث"},
  {"question": "ما هي جنسية لاعب مانشستر سيتي السابق بنجاني مواروواري؟", "answer": "زيمبابوي"},
  {"question": "من الفريق الحاصل علي المركز ال17 في الدوري الانجليزي موسم 2013؟", "answer": "ويغان اتليتك"},
  {"question": "بايرن كسب مين في دور ال16 من دوري ابطال اوروبا 2015؟", "answer": "شاختار دونسك"},
  {"question": "ما هي البطولة الوحيدة اللي لعب النني لم يسجل فيها هدف علي الافل في خلال مسيرته(باستثناء بطولات السوبر)؟", "answer": "الكراباو كاب"},
  {"question": "من اللاعب الحاصل علي جائزة افضل لاعب بوسني سنة 2012؟", "answer": "سمير بيجوفيتش"},
  {"question": "ما هو الفريق الذي حصل معه بيجوفيتش علي بطولة ال fa cup ؟", "answer": "بورتسموث"},
  // {"question": "", "answer": ""},


];
